究竟點解我碌野可以點撚硬

有無人知

圖？

火燒！

a0掛